FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (79) 召喚降魔巴

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別
但EA亦承認因為好難做到prefect matching,個system係容許0-5既所謂誤差
所以假設你現在就算係+1 係唔太好彩既情況下 你係有機會遇到+6既對手 反之亦然

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱：）

16:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

17:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

18:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

thanks傑斯巴
update咗幾張相

降魔巴失咗蹤好耐，你msg又唔覆

見字上水，擔心你

棄驚平放coins

352 今集點 會唔會俾人中出中路？

lm

唔係上個po上咗水咩定我記錯

Rage quit 左20場都唔派中鉛隊俾我
我已被ea放棄

有咩？
無追po

呢兩日玩緊Death Stranding
好好玩

Overmas
應該有人明

Bale 1m, martial 650k
計落dembele 800k真係抵 雙5星勁咁多

Icon swap Keane 定 派路

If 老母 anchor 定 shadow 好？ 打box to box

Blanc cm shadow engine ? 定其他

Engine

放左son 同簡迪
宜家有華dee zaha abraham kane
搵邊隻打st 搭美斯

唔打lu
輸25場ea都唔送w

你個名

上星期仲14w緊
今次無啦啦輸到喊
真係跳樓

轉game玩下先啦

上個po有巴打話reus打cam唔夠氣
所以想轉去st
原本係4231
轉上定下會好啲？

真係好唔掂個game play, 10g4w

奴返sb開心下先

意甲隻高rttr美斯好似唔錯，但阿特蘭大好似唔行得遠

打4231嗰3隻cam 同St都可以唔走位，企係到

阿特蘭大90%出局都整個高美斯sbc，ea是咪玩野

推

笑左

屌 課左250 又抽晒垃圾

明明我同佢都用同一班球員 我果班全部睇波

㩒L1㩒到爛都未郁

奴埋隻謝拉特先打WL

我調轉

差2隻

連續兩個星期17w紅卡入到隊
希望hold到

請問德甲左閘 Alaba定 Roussillon好用?

頭十贏九，之後果十場 射廿幾三十球對面個龍都會接到 人地就一射就入

後者

其實你地講到14w咁易。。。。你地真係好勁

你會發現到你50% 勝率果陣 下場就到你鳩射都入

玩玩下就會勁，加油

巴打打多少少dr練下
自然會明隻game點玩

換roy keane 定rio 好？ 入場轉4231
要roy keane 就換走allan
要rio 就換走manolas
kdb, telles 都係untrade, 想用番
一定有一個得6 chem

邊個陣好？

玩左咁耐都未入過

Same 10幾隻都係廢...

有無totw upgrade警世圖

見到奧燒就唔開胃，第2啦

兩個都有wo

我唔係淨係講今集唔止十幾隻

諗緊up 唔upgrade 好，分別大唔大？

如果求順手就唔好用啦，除非有愛

場場見到老母都覺得煩，條氣勁長

法國有邊隻中路打到翼？

有無alba食評 普金食評都得

至少都比11w黎啦ea
要人點撚樣奴2000分呀

同問，用緊mendy轉唔轉alba好？

萬聖gameiro？

唔明？

唔明求解釋

+ hunter?

Icon swap base pack 中左真朗

下邊果個我就齊隊，因為福仔untrade，所以我入隻lucas已經齊腳，如果上面果個就要買前邊果3隻

食咩chem好

用緊scream ozil用到想死, 一拍就甩
scream Alli有冇食評?
唔用alli又用咩好

QS

EA打手

屌你老母打wl有人唔夠打quit
但果時仲係0-0 但走場唔係計對面贏係咪on9?

搞到想抽

踢個陣有時會發現比人1對1 mark死左左，加前場壓迫，自己d SM 又唔勁，個波上唔到半場。係味即刻轉一轉陣先好？

有閒錢就上

我一係up 佢一係就買普金華拉尼

基本上要抽到1M以上先叫賺

Base icon pack 15/88 先賺

Corg,但其實唔係好勁

越打越廢 本身仲留到d7
而家係d9都打唔贏

食屎

玩咗幾集個d咪易囉
新手應該都唔易

有時係會連輸mode

好似爭論話勁過Neymar 係top LW/LM

紅robbo+walker

咩1588

事實係點想買隻巴狗黎

高位賣左Kante
而家入rttf Allan 好定入返Kante好

Rttf alba琴日530k升到590

可能想講 88隻 icon 入面 有15隻baby 係賺

88分之15
中伏機率大

咁不了

想問下隻rttf有咩魅力要600幾k

Rttf martial*

隻POTM Vardy可以場場都唔撚同

除非屁馬一張特別卡都無
如果唔係實勁過朗甸
雙五星已經差好遠

最慘係我17打到好好，上到elite，無打ut2年，今年玩番而家食左屎咁

熱巴，我喺度丫

咁耐唔見以為你被消失咗

睇唔明個logic

多曼迷 同 覺得有決賽打掛

即係overmas廢？

Baby古烈治定包皮？打LAM

我sd之前都諗左諗
岩岩訓醒
如果屁馬呢集得普金
就唔夠朗甸黎 應該係咁

賣PS4 coins $10/10K包卡包稅

上年有巴打話overmas if sane都勁過屁馬
比人笑咗好耐

Safe!上星期比較忙

17上到elite
應該都好熟d制同走位要點
係未慣呢家個節奏姐

4g1w 第5場贏左點知係dr

跑狗唔扭波咪用
上年用過張prime都幾勁
不過上年有綠燈作唔到準

唔洗懷疑 因為真係有d d5人落左黎打任

無事就好

同埋冇咩貨囉
難中，又冇咩人訓身抽拉低個價

打打下就好燥，就會狂標波，重點係，點解啲人進攻唔郁呀

仲要個15張係本身難中d

但係我上網睇片有D抽到唔係base ,係mid icon

今集考驗手動能力

係愈打愈燥
跟住就成日傳失

場場都尤西比奧我想打機炸

得閒刷obj

好

我明白
D人真係好似訓著左咁 唔識郁

係格離都唔會伸腳

Memphis勁？

weekend dr冇乜

有冇人會用Martial打ST

要PO頭改名先召喚成功

有無人可以幫下我地，點解會唔郁，係咪tactics問題？ offense 係用balance, 用fast build up 一定比人打反擊

前鋒get in behind?

梗係包皮

呢樣真

有冇巴打有杜格利殊食評c朗換佢會唔會好不智

3*腳不了

已經set左係get in behind

想請教下有冇方法做到全10chem

無

我覺得係球員問題，有時個波喺前鋒/winger腳邊6過，大部份時間都唔會intercept到個波，如果喺sissoko/vidal隔離6過都截唔到個波就有問題

打41212 用緊Pogba打cam
想換 有無推介？

英超陣

唔郁咪打one two要佢走

伸腳 隻腳會好似短左2咐咁 唔識伸到盡

雙balance算啦

試咗唔好set get in behind
今集冇乜用
前鋒Default就得

70張mata 今朝1300放晒 執紙皮維生

所以逼人用果幾隻

Thanks 我今晚試下先

你㩒下L1 or R1 就會郁，㩒多幾下，㩒到你見佢地郁為止

有時就係防守既球員會咁
一係控果個禁埋l2 隻腳都唔伸盡 同個波永遠都有個距離

試過call完 都唔走 真係燥

換完巴哥打wl 3場入7球

有d防守球員腳長，有d腳短，呢個同模組有關

係咪雙前鋒
係嘅話其中一隻要set回防
其他default就得

如果單前就乜都唔洗較，cam set回防

我用好快咁㩒6至7下，通常都會郁，但佢地起步會慢

咁爽

本身想打WL 感受下對面既rio, j辛, buttxxxxx勁唔勁，但係打左十場都撞唔到

痴撚線隻DDG係咪弱智架
禁區外都係咁比人入

唔悶咩？
你有冇玩開rdr2個類慢熱game?

想買但無買到RDR2

悶就唔算太悶，我不嬲鍾意啲估估下嘅劇情

不過遊戲性唔高就係真嘅

之前諗咗好耐買呢隻定Star Wars（利申多年SW fans）

最後信唔過EA買咗呢隻

啲人話starwars好好玩

用美斯打cam既你地擺邊個中場去打翼

首波評價不嬲唔可信
要cool down一排等啲真玩家玩落先知

等我DS完咗再睇下有無特價/EA access有無得玩先再諗

見佢5星腳同綠線到de jong

好似話fix左bug

對左一場rio
唔係話好勁
但回身真係幾快

唔好有好大期望

Rttf哥利斯卡打到防中？拍de jong

岩岩有幸對上享利 +巴哥
巴哥身位好強 勉強用pk熱山頂得住

中左隻硬吹rttf Allen 點樣可以入隊

ea 單人game 一定係等特價

wl輸緊嗰陣對面走左場會點計

rdr2真係太悶
隻game太慢太多野要做 玩到想訓
岩岩買左外賣仔 食完野返去玩下先再WL

失波失得多係咪433好過4231

最灰係L1傳波,個人等勁耐都唔跑,一跑就撞到人

進攻,防守個時全部隊友都企係敵人後面

人地2,3腳就去到我禁區頂

利申: 攻守都係balance

唔勁
唔好哂錢

有無人試過wl搶極都會撞返比對面
直到佢入為止

反而想知和緊走場會點
一齊當無打過？
咁我見對面勁即走咪得

bb 杜sir週中入 1.64m
宜家一睇已經1.82m 發生咩事

單前，4231

打左幾場WL
沙拿回防反搶個下幾好
pogba今集都算好用但唔係公廁

沙拿個指令點set比較好？

唔係glitch既話
你自己走場點都計輸
對面就冇打過

今集4231啲人係少走位

唔會再解Icon swap
打SB 打到想棄Game
一係十比零 電腦 ，一係俾電腦屈到一比零完場

經常
通常加埋delay, 禁左制半秒至一秒先有反應

咁如果想打彈彈波應該玩咩陣

Rttf allan好勁

搶完仲可以千里走單騎

sb淨係打6X rating 嗰啲有耐性應該食硬

對過幾場Rio又唔係好覺有神力
遇著vvd 真係比佢食硬咁濟，PK近身都係

打到懷疑人生

果斷棄保球王 換allan tam

如果真係轉psg就正

我4222 ram 乜都冇set
諗緊應唔應該cut in好

英超有咩龍門好用
忍夠隻DDG連禁區外都守唔住

歐聯16郎

Allan預計升到幾多點

中左BB真朗之後想買左隊法國
玩BB3R巴西

Perfect link屁馬

棄驚... 有無呀收coin

重點係易連好多

俾佢放邊 落底wf太廢

咁又係, 佢就算唔升都好好用

WL真係好神奇 平時啲頭槌可以50都唔入一
一到WL就比人幾場都用頭槌追平

問題係 打廿三場 真係好撚悶

收呀

點解我成日接波既時候用fake shot就斬撚左出去
求教係咪有啲咩特別野

個陣係最低價入，有d人套現買rttf

我成日諗住用fake shot 控波都係咁，求救

自膠，求教

我見人用得好順暢。。。好型想學

係，成日比人一fake 就過左

食咩chem shadow?

而家入定otw Felix 係咪無死好似已經復操返黎

Kante 轉allen
Mendy轉Marcelo
LW轉scream Bernard
留pk換 拉莫斯 轉 歐聯Eder militia

要禁得夠快

解英冠果個傳奇任
強烈推介買隻IF Mitrovic用 11K，做完任可以QS
有身位有高度有腳頭，82 Shooting 禁區內起腳入撚硬
打英冠個任竟然無乜點需要換返3個主力入黎已經搞掂 爽

做training 練下

Sorry 冇不推文

$250抽垃圾qs會有幾多coins?

Push 求救

洗唔洗加L1果啲？

唔洗，個波傳緊個陣就禁定fake shot咁會易啲

升一格都有排用

靜係打第一個全部銅卡，輕鬆5W

好似踢得唔算突出，利申有一隻自用中

比我就zaha>華Dee
其他2隻賣
Btw 你有就自己試下啦

ea又係仆街既 sb果4個league最撚廢就係英冠 偏偏係最高難度果個

Kane if
尋日sbc中 好似食之無味棄之可惜

兒子係唔係改廢左？想買佢黎打攻中

拎返7皮仲開心

個升勢會唔會太誇張

打左場WL已經唔想打

更多巴係咪都建議賣簡迪換allan

笑撚咗

對住 4 5隻icon順到仆街 但比人屈
對住弱既隊就鉛到仆街 又中柱又rebound

入到隊咪換

晉級係升兩點？

有無平平哋防中有接近kante嘅攔截級數

普金allan

轉會窗之後啦

第一輪87

下星期五會唔會in pack again?

求食評

求推介西甲左翼。100000以下

上年到依家未入過隊
唔撚想玩了

我打60 81 82rating worldclass
剩低一場會唔要

我覺得hlw otamendi仲勁

20個politano pack有冇可能中到RTTF

ff

大J打左幾個鐘已經屌鬼

FIFA 什麼都有可能
抽啦巴打

有冇食評

巴黎？

搞笑咩 有咩陣係單邊翼

如果轉咗會 佢冇得踢歐聯
但巴黎繼續贏 佢都會繼續升？

rio冇想像中咁勁早知忍手all in巴哥

無得升

多仔晉級有暗湧
諗緊買唔買sancho

點解無得踢

巴哥真係唔好用？

有冇巴打有rttf juan jesus食評?

一年唔係整係可以代表一隊踢歐洲賽咩

對面唔勁姐

佢冇出場都好
總之psg晉級佢就會升

好似改左例

本身用緊咩

我覺得好快好閘得

點揀

因為唔想再奴icon swap 所以換左rio取代普金militao, so far so good. 但係同prime 距離都幾大

搞到唔想換rio

varane 會唔會仲勁

黑警巴仲未換?

翼bernard
St mane

文尼 射波好勁

如果之後想再upgrade 應該要點？ 華拉尼 艾利神 硬吹

本身用緊德甲Hernandez
換左rio後覺得佢似Hernandez 號強化版
平時差唔多，但關鍵時刻ai自動出黎救左好多次
佢同pk拍感覺唔算差，起碼對窮撚黎講算最好

仲有 尼斯達都係tw 不推

都奴到16不如奴埋換辛隊

巴哥唔岩今集fifa

之前仲用緊艾簡治 加pk 對快出小小都成日比人中出換左rio 應該會好d

我都煩咗好耐，最後賣Son 直上尼馬

牙路真係好撚癲

未用，打完 想抖下先。
連WL 都要休息一星期先打

sokratis+ hlw otamendi

想問下送果隻mbabu 有if walker嘅幾成 有冇需要即刻換

竟然係咁

hlw otamendi同varane差得遠唔遠？

我仲諗住用rio 連佢

簡單一句講哂 icon swap邊隻市價最高

如果同walker 差唔遠 我都係換rio算。諗左好耐換邊隻

Base icon pack
有4.6m既油雞

POLITANO放LM 得7CHEM夠唔夠用

alba + pique + rio 連 mbabu
定alba + lenglet + pique 連 zanetti

邊隻好

10 chem好勁

7chem就唔清楚

第一週黃金 個高吊球點做？

總覺得nesta好過rio咁 好難決定

我會揀zanetti 連美欺

L1+斬

Scream insigne同if mertens邊隻打攻中同埋食咩chem好

ok thx

隻87 Butragueño會唔會勁過Son?
利申唔太用skill move

兩隻都打足全場我會insigne 打cam 我食deadeye

個個都話RIO唔掂?

同問

我覺得mbabu好撚勁

勁撚過if walker

但要夾chem焗用walker

我都quit 左20場

9g4w
可唔可以比我連贏10場

仲有100k 既gk tim

咁咪nesta

有冇SIF利雲食評？

好用wor

唔知做咩完全唔送w 係度趕客

高勝率la

頂 之前追post唔知邊個話2下三角
入左好多球都解唔到

第一次係到扭扭下隻人扭到自己踩波車

㩒開指令果版自己確認吓啦
人地幫你仲想點

最高境界係扭到個波比左人

有18粒係手 想抽icon pack, 求警世圖屌醒

淨係知有人中油雞

你抽完 做警世果個

淨係睇到油雞告魯夫

根據呢個機率，只有88分15會賺，差唔多係10先有一個

本身防守唔掂 用咩都唔掂

好勁 5場入10球

點會唔掂

其實同top tier比
根本得zanetti勁
揀butra drogba咪又係廢過neymar mbappe

巴打想問alba好唔好用

咪2隻都唔full chem

自膠1隻先岩

17冇記錯係割草地波定燒尾個集?

我意思係你要翼嘅話就bernard
要前鋒嘅話就mane
點會唔full chem

Rttf Gueye係咪都係食Anchor 最好

佢意思可能係if st mane

Low driven 入硬

定係0度窄角入硬？

今集一定難玩好多喇
又要猜到空先抽得
又要識少少sm先落到底
仲要手控2防中守禁區頂

唔知隻ben爺可唔可以用到End game
愈用愈鍾意
兩個中堅擋住照抽入
十二碼點轉個身左腳大力bang又入
決定升幾多次都唔賣了

17 轉左tactical defence未？

本身用緊普金felipe anferson +son
如果想upgrade
budget 有限應該
正評： mane +son
負評： 普金martial+ 包皮

same
希望升多1, 2次IF

咩係中鉛隊

撞下我

好犯賤咁做咗一次totw sbc抽79先識收手

彈彈波已經係垃圾
Fifa17 meta唔存在了

仆街差一場德甲win換icon ，4場最尾都比人追和

我前場用Griezmann同ben爺打彈彈波好撚入得wo
用4231闊

咁我其實啫係玩緊隻新game
唉而家又要番工，重新適應過都要好多時間，放工都係想輕鬆打下機

係你彈得叻
Fifa17-18個隻係冇腦彈鳩禁幾下x 可以單刀

啱啱巴打係咪打rival我又係俾ben ye左腳抽入

Baby rio or prime Ian Wright ??

更多巴，rttf handanovic升唔升得起？

當vvd頂輸mertens
仲有咩可以發生

我覺得rio唔係勁pk好多無派膠但係又感受唔到神力。要失既都會失 （上集vvd要失既都唔會失）

你不如問下國米爭唔爭氣
Ching係咪唔睇開波

幾勁
我覺得明顯好過Eder milato

都可以唔介意輸贏
輕鬆打嘅

結果係86列卡特勉強入隊用住先

本身想奴埋上去，諗真d自己打法成日用scoop turn, 3星攪唔掂，放棄左。同埋搏下期有隻勁icon 前場撚

求警世圖

更多巴,想問下 普金文尼&兒子要放既話係咪依家放?
定係BF後放都OK?

同son完全唔同類型

我覺得今集幾好
冇得死屈一招

列卡特都唔警世
BABY堅尼先警世

依到個個巴打都玩到有情緒病
無一幸免

想睇列文

咁又真 比起之前係要用多好多耐性
我都唔係場場彈
對手壓得前既話打反擊算

發現自己都係識發脾氣
係一件好事

EA真係好撚勁
設計到隻驚d人打到發晒脾氣
都繼續玩繼續奴繼續課

個個都玩到半個人入左去精神病院,拎住張白卡咁

有冇rttf sancho 我食評？掂唔掂過sterling

死啦,有時打打下,見到人地有EA劇本式入波
我唔屌,反而係笑
係咪已經痴Q左線?

Mbabu勁過if walker好多

Walker nif同if分別唔大
If做到既野nif都做到
兩隻都唔係semedo 個隻爆破形，所以分別唔大

Mbabu 模組已經屈，仲要敏捷同快過Walker
如果連佢應該係icon外top3右閘

Rttf 隻 lb 做唔做得過

我仲想買coins 課points, 但日日喺到屌ea, 玩到燥

I know that feel bro

sbc巴黎隻防中有冇食評

我笑完仲會自言自語

原來咁勁 不過唔搭icon好難連

勁

韋拉 比利 c ron 朗拿甸奴

想直接走場算

FYI

課就唔會課
佢唔係拎晒版權會玩佢隻game咩
屌

你一用上手就知，佢個種大份同速度係壓倒性
你就算防守技術唔好呢兩樣野都幫補到好多

點勁法施素高果種？

除左傳波太廢之外 幾好用
利申 打手

玩到自己有少少預知能力
大概知道佢個個攻勢會唔會入到波

Sandro 有冇呢種神力

冇玩過 不過應該係kante type?

搶左好多腳都搶唔到你就知你就嚟奶野了

佢訓低完個波都係佢攞翻

難唔難刷

另外就係對面ai自動企位企到你傳唔到波
要搵好耐先有位

你老味隻列卡特d stat仲廢過ssk不過食得鹹魚抵得渴

最難刷係十個德甲人
唔係組開德甲你好難打

因為top tier 德甲同其他德甲人好大分別
直程用唔到

打pro club成日都係咁，不過唔燥，因為電腦啲假人閪，但係fut 我輸呢啲真係好燥

拎個人撞埋去,明明係搶到個波
但係又比佢痴返落黎
我就知道到我奶硬野

一射波,龍門撲出黎又彈返去比對面D人既腳下
仲要1個射波差既人可以遠射入埋
就知道比EA做

top tier德甲都唔係好貴姐

但買一隊黎解，無咁多閒錢

好好彩用啲垃圾贏到 但wl食晒屎

In game用落可能好好用呢
Icon有力場
唔順手試下入場放落中堅可能有奇效
我都有隻Rijkaard不過係Middle

要解就快d呢家去dr解
勁人去晒打wl
呢個時間打得dr嘅有3分2都係解緊icon

好多人想解埋張icon 打wl

換butra定rio 好

一定係抽包

Otwben爺定ifben爺

8chem用緊 好屈

除左rio 有冇咩icon cb係好用

用wl = if
投資=otw

有毅力

之前用緊邊隻

maldini blanc

多謝巴打安慰#notcry#我會當佢係ssk咁用住先

你地左右Cam會唔會用順腳球員

馬圖斯，迪西利

Desalilly 好唔好用

食Sentinel定Anchor？

Desailly 同rio 邊隻好啲 如果用coins買

未試過隻 RTF Juan jesus 唔知好無用

Blanc baby 係cam
但打防中好撚勁

差幾皮野
有升值潛力
卡design又幾靚
投Otw一票

要mbabu 助攻好難 仲要排好耐隊都無人

德甲potm係咪遲左？？幾時先會知

係
左腳bang個下係撞內柱入
唔知係咪對你

由kante + ssk 轉scream 明奴同if 老母 較左stay back 兩個都係九衝

防中if fabinho都成日衝上前

Mababu 點link好 做左但無德甲人

原來icon pack會中mid? 睇人地中左rb carlos alberto

屌係你嗰球我switch唔到中堅你空左 我以為5* wf都冇咁癲掛

杜格拉斯再上係邊個？mane?

張PSG ALLEN 搞到我好想入

用緊allan同nainggolan雙防中
想試下rttf gueye同partey唔知邊隻好

再上係孫悟空

應該得我會換安祖連路

棄左 我用金卡雞米路仲爽 走位100分

有無人做左rttf willian
好唔好用。似丹比利嗎？

打wl 瘋狂連輸個人真係燥20g 8w連輸左7場
11win都好遙遠

Rio 哥狗

見到人地貴陣+bobby moore
都幾乎可以肯定係抽中伏野焗住玩下

呢度七成人都試過
you are not alone

唉
啲大陸仔仲有品過香港人
求屌醒

有冇人連唔到psn?

ea冇揸住支槍要你玩
燥咪做下其他開心野先

熄機出街算

防中用scream alli啦
大份又腳長 set 截傳球 好撚好用 後上又得
明奴打前一格

落歐霸既機會都無咁濟

邊有轉會

如果冇能力打到16coins 換咩icon好

之前用過普金覺得好勁
但唔岩我夾chem同 造價太貴

1m左右 cm位 icon 有邊個好用？

petit seedorf

隻orsic用落好似唔多順手

入咩炒好

Mid seedorf mid 波叔

點解永遠打Wl先會斷線....

我會笑住用ovvy 口音講of course of course...

有無手足用過middle/baby George best 有無食評

我覺得彈彈波好難防守，有時些微之差個波擦過防守球員左就玩完，有時ai自己去標波，按都按唔切。

唔該晒樓上既巴打 想問多句
如果入icon係咪幾時入個價都差唔多 同bf有冇關？

睇youtube review
好似冇95咁快
又成日控甩
係射波勁

緊係唔係

咁幾時入最抵？

邊類icon先

樓上推介既mid西多

Icon 個價可以同一時間差5%up
交投量少

Icon swap 2 出左之後跌左，而家點番

勁個幾隻，隊隊都入到個d一定爆升嫁啦
你想買邊隻

勁過ssk?

西多應該會慢慢閹住跌
有錢既會upgrade 換走佢
佢始終唔係一線
隨時聖誕未過就見100頭

我用sissoko +cream alli打雙防中
Scream明奴打st
Sissoko根本換唔走

往年未玩過icon
想請教下1m左右嗰啲bf抗唔抗到跌？
獌迷都買隻George Best撚吓

咁我唔買住 炒陣卡先

11w算
今個wk太on9
幾w開始連續full icon
鉛到爆
係咁rebound
打左6次加時

打開單防中 scream Alli打中中係咪太鈍？

Baby best 用緊 用落一般 mid figo好過

Quit唔計輸？

其實ALLAN 轉左會連張卡都變埋巴黎架?
我見普金會出過張新 意為RTTF 都唔會轉隊

食shadow唔覺鈍 至緊要夠腳長截傳球 同攔截好
加上有4星am 射門唔錯 後上真係幾好用

曼對best有愛啲

只怕佢轉會去支超

有無話mid定baby好啲 數據同價錢睇落差唔遠

唔會跌好多嘅
不過預稅都冇咗幾皮

廢？幾錢

巴打Baby dalglish點睇

Mid seedorf成百二三萬 都幾貴下

Promo pack 二連walkout

Bb Desailly 算唔算低價而家

科特迪瓦 對 尼日爾
張pepe otw 有冇機會番身

吸你運

呢d唔睇好會再升番好多

除非你要用icon連，如果唔係唔好為買而買

呢隻應該慢慢會升
一out pack，如果隻prime 太貴
另外兩隻會跟住升

利申：1.6入

用鬼明奴啦

摸，咁就800k

又話bf之後會跌市點解市場冇咩反應咁

巴打好癲

英超cm係咪佢最好？

星期一再睇睇

你聽錯
Bf前跌，一開始就抽頭勁升

而家缺一隻icon cb 900k冇咩選擇

係，全能到仆街
H/h+身形唔大係唯一缺點
防守，傳，射都top tier

你推緊上前果陣 佢仲係度慢慢行

Rio
過埋呢浸會升

原來係咁

rio會升？ 想買

上定下好

Gay?

出左解放軍

大簡啦緊係

無課+無pack運嘅人可以點打wl

我守唔到都算
球球都鳩射之後龍門未起身 門前有人補射算點

有GP運就得

未奴哂 想抽但驚

買實用嘅bb icon, eg blanc 因為12月唔會再出bb icon,所以會斷貨， g best 都應該ok ge

Icon Ben yedder,自己think think

對面場場美欺包皮icon一日俾人強姦唔知幾多次

英超除咗vvd有冇咩勁cb ？otamendi勁唔勁

整左隻高美斯 卡面黨

山齊士

儲多幾次14w都砌到隊似樣架啦

打wl夠做？

買幾隻RTTF抄卡有冇得諗？
阿仙奴-Torreira
狼隊-jimenez
阿積士-Neres
等等.........

2場要追4分先上到第3
86止步機會都好大

好呀咋成日屈到d翼仆街

伏

可能講joe gomez

淨係可以砌個meta隊永遠就俾班重課撚強姦到懷疑人生

Bf 係29/11

見大家熱列討論仲以為今個星期

過左12月就以後都抽唔到bb icon？

咁大個仔真係第一次對一隻game打到發脾氣
已經唔贏定輸事 輸我自己技術唔好我可以接受
咁對手真係勁 屌你老味波都傳唔到 左菇推左俾傳可以傳上面 我真係冇野好講 輸d自己控制唔到嘅野可以點玩？算撚數真係 垃圾EA我屌你老味 棄game

冇課就真係要勤力啲，打埋sb

係咪大概下星期五就會跌市？

不推文加摸

我之前都係咁 打斜跑會變打橫跑
換完隻新手制之後就即刻好順暢
有機會係粒L3 壞壞地 感應得唔好

用緊Sanchez諗住升hlw Otamendi喎

係，除非EA出 base icon sbc

ea 員工又引大家課金

張rttf allan應該食咩chem?

Agger

連輸幾場 1:0都係比人-6執雞

係

我仲用緊第一代手制，成日跑唔起咁樣
之後改左個r2setting 之後舒服左

Total做左6pack totw sbc
0 walkout
Ea On99

baby blanc

7 chem rttf allan 定sissoko好

入你呀我

Shadow

ching 中左紅美斯唔好咁貪好喎

Sam gor，如果打cm用engine有冇得諗？

做個個先on99
冇限rating點會咁易出好野

唔好
照shadow啦

似係你手制問題

一係你唔岩位夾硬扭腰傳

收到

到你重課完發覺都係激氣

好似係

用緊Rttf allan覺得都係kante好用啲

Btw我明明改咗名
咁快知係我

邊6張
Show出黎警世下

你隊名Gakki吖嘛，估都估到

無81+

一陣出張銀既黑卡真係

差唔多場場都有pk

果陣錢都冇 做唔到

直頭值得有餘，一定勁過牙朗

開驚至今最抵做既sbc

之前all in 美斯撚唔掂，呢家諗住賣身家換baby

有冇巴打用過86隻gullit？係咪唔好用？
佢個髮型令到我好想買不過又無錢買貴果隻

少玩skill move = mane?
玩= neymar?

跪求icon pack警世圖

Neymar 打中路多
打邊既mane 可能好d

美斯撚唔掂可能未必啱杜sir 喎，打單前？

抽啦 唔抽唔會心息

Thx

與其諗得咁辛苦換邊隻
不如比個天幫你揀

其實美斯個模組同社sir 幾似
美斯其實更好用

警咩世，抽就中油雞

自己用緊呢隊 隻rio啱啱換到
每個禮拜打20-22場上14win就算

一係cruyff 一係油雞，抽啦

成班魔鬼

打埋佢啦
可以上埋17 20

發現就算隊波勁左
自己技術撚唔掂都係無用
多左兩隻勁野d戰績都同之前都無咩分別
睇嚟都係上唔到金一

50%機會中 油雞
一係中 一係唔中

冇抽獎運
當拎兩張紅卡算

仲有比利 韋拉 告魯夫

咁多好野 唔係唔抽下話

試吓打埋上去啦
錢都多啲

你唔敢贏呀？

大家點對全場緊迫，我一對就失曬控，有無教學

你地抽到咩

諗唔到點輸

人生太短 出手要更大
玩ut既核心價值就係抽pack
唔是唔抽下話

搵個禮拜試吓

通常就睇小地圖放兩邊

換個d icon都無乜用
不如抽個真朗仲好
G持抽

我有時會開hug the sideline瘋狂打兩邊

我地抽到咩唔係重點，重點係你pack入面隻油雞等緊你解除封印

最後幾場通常好勞氣

拖舟等緊你

淡定就得，今集護波都算易

終於搞掂
人生第一張untrade icon

哥狗冇愛唔奴了

放 2m 包卡包稅

以後見素到香港人 贏一球猜完場算
俾佢入番個撚個睇repeat cup番就猜鳩射到完場

依條片咁多年都咁實用

想知Rio勁定Hlw otam勁
有無清兩隻都用過?

好好咖喇 我比我隊波你用應該都可以22場打17勝
我辛辛苦苦先25-28先14勝

課咗，返去睇吓係咪咁易中好嘢

Icon 以外嚟講，bb Rio 淨係廢過VVD, 除非RTTF Militao 或者Joe Gomez 升多幾點，就有得同bb rio 鬥吓

奴icon swap 想棄之際
做個ucl player x 1 sbc竟然係佢

鐘意reus呢類，用過咁多都係reus 最好用/son都ok

打完wl無力奴

大家覺唔覺個gameplay 又改左好多
痴撚線 我最高25win 今week 14都唔知有無

我想問傳波 個波次次都慢慢咁碌係可以點解決

摸

遠離WL ,享受weekend

Clsea打手？

我解任嘅速度
要奴晒所有token嘅話
真係要用足成個月

點解你哋成日話14w之後中鉛、劇本，好難赢上去。
但香港有班人個個星期開live 25W+又唔見佢哋中鉛？

兩個禮拜冇打wl
身心舒暢

我覺得佢地都係會中鉛 只不過佢地抗鉛能力高

唔係點叫你勤力d同課金

又話棄

由你之前係咁講乜野end game閘 到宜家又話抽包
巴打你似R水吹喎

25w以上嗰班都成日中鉛
不過人哋勁
中鉛都唔洗輸

一字記之曰奴

天道酬勤

Dr 58k
Sb 30k
Wl 30k

一個星期都118k
兩個月多d就一隻屁馬
5個月就屁包雙鬼拍門

Sam gor換左rio未？而家record 幾多？

因為出左rttf alba諗都無諗過出alba
所以唔考慮換zanetti

放低個手制 行下，飲啖水

見佢考慮左咁耐都決定唔到
即係無野特別想要啦
倒不如揀pack 比天決定要咩

課左 關唔關網絡事 我用wifi玩

點解你地成日話好難抽到好野
但香港有班人個個禮拜都中美斯
又唔見佢地中垃圾

DR仲有冇人咁好耐性打晒？

好chill

換咗
今晚先開始打

洗鬼咁耐

有pack 賣垃圾都賣4-5萬

今集傳波係慢 張卡short pass高咪好啲

點解有人成日話好易抽到好野
但我個個禮拜都抽84肥料
又唔見我中好野

DR 打WL既話 平日打2-3場已經可以Rank1

杜奧巴 的確好難用
希望MOMENT 版 可以改番勁D
儲定錢 一出即買

正常唔咬腰傳
都唔會好慢嘅
再唔係r1+x

開始覺得nif militao唔夠用 upgrade除咗varane仲有邊隻好

無耐性非奴也

保守估計

我地用垃圾陣 中鉛對比起會有幾明顯

sb先考耐性下話

射左

每次自己贏緊兩球三球都好 一見到d 必入球唔入 就好自然俾人反cup 80分鐘都可以輸番三球 人地施素高或者班後衛遠射球球都入

中油雞？

呢隻game 練eq
今集見呢d 已經冇起覆

抽左？

Diu500k...

有無人用過

見人用過嘅 自己無 無愛

話左係架啦

可以Strong link politano

*你

屌都唔知聽邊個講好

關呀wifi整lag埋對面

好似防守幾出色 打cdm shadow

上年300k都唔值
今年唔知點解咁貴
Keane應該好過佢

5個月之後人地已經toty+icon

聽你講完想喊

唔緊要 起碼佢有名氣

連到刷個隻意甲仔呀
都唔差呀

見到意大利都想喊

岩岩阿lui開直播
咪又係中鉛 輸1球輸埋
人又唔跑
對面神龍

之後仲有場踢踢下斷線

個個都有中鉛架啦

84咪好
我抽開81

lui抗鉛已經好勁

不過唔係gk都算係咁

唔好唔開心啦

大家一齊抽icon pack

抽完就會好想叫其他人一齊抽

中鉛同幾多WIN

我覺得關係唔大

如果你打開27WIN

中鉛最多咪跌到落23-25

好難想像27WIN會中到變14WIN

不過係中鉛會搞到你燥底

跟住唔冷靜 輸得更多

呢條片百看不厭

呢隻算係咁

兩隻都有 答你唔到 只可以話兩隻相似
但rio冇想像中咁勁

張scream 好撚勁 9射左右腳窄角度都入

大家覺唔覺scream pique好易派膠？
我今日玩wl 佢解圍無啦啦自己仆街 傳左個波俾人入

咁又無 本身都無咩想換
係諗緊rio定zanetti
Rio既話自己又有untrade pique hlw otamendi 換左要棄otamendi 但有隻哥狗叫做疤可以打cdm
Zanetti既話本身有if semedo但出左alba會買 會賣左if semedo 但又砌緊巴狗 所以又麻麻地
Butra對蝗又無咩愛
係巴哥可以一戰 但啲人又話廢
所以抽下都幾好既 起碼唔係後衛同龍門

真？why

我就係對完rio先覺差vvd好多
Vvd係見到都覺得煩
但rio無呢個feel

唔關事 ea總有（十）幾場要做鳩你

但佢保守範圍大到仆晒街身位又屈機
基本上禁區無敵

更多巴用過？有無食評

想換

叫做可以用

我冇事

其實係咪之前教a米果個狂燥肥閪
利申細個無睇波

加度素 AC米蘭名宿

25win+ 都會中鉛
只係佢哋技術好到中鉛都夠贏

咪當Allan kante咁用

無特別 幾搶得

上年已經話rio 得prime個模組特別勁
今年因為未出prime 先吹奏baby

食錨狂派膠 食返影子好屈唔知係咪心理作用

巴打用緊？諗緊入baby夠唔夠用

幾好用喎
上年用過

鉛就係人都會中

不過食左鉛 點樣冷靜面對 調整打法

佢地勁過一般玩家好多

包括我

其實你自己google下好難咩

我肯定ota

出prime 之後baby outpack?

講真中鉛最多30場做你3-4場，d人以為中鉛中到本來E1變到金三

兩隻都用過 模組其實感覺兩個差唔多
但rio暫時覺得落腳 截波比較冇咁容易出錯
但如果要俾我揀都係rio 唔洗錢既嘢仲想點
繼續奴啦

更多巴 86列卡特定用施素高算

咁大家一齊抽

ps4出coin 有420萬左右

肯定rio

用咗場
我諗同varane差唔多啦

對爆機陣嚟講
根本就一係zanetti
一係抽先入到隊

其實你知你答係/唔係仲快過打咁多字
利申google左 係佢 之前睇a米佢教認唔到佢

想問下星期五打wl 慢係咪周經黎
每次星期五打都會特別慢

ota記得出scream個陣個個都屌

sor 呀 唔記得不推文

本來都諗住抽見到你咁都係穩穩奴隻Rio +哥狗

3 4場又唔止
中鉛都唔一定輸
不過好影響遊戲體驗

抽啦幾過癮

其實星期五係唔適合打wl

教過米蘭有咁多肥嘅點知你講邊個

建議各位真係練定12碼
10場有4場要射

俾大家揀ederson alisson或者是但1個意甲龍 有咩意見

我自己對過既黎講 alisson冇咩深刻印象 ederson就撲到射唔入咁 有達史特根既感覺

加度素都唔識
已經算好出名

後上永遠唔入波

懷疑依到啲巴打 唔想wl對rio
係咁吹奏icon pack同butra

Modric 好唔好用？

吹到袋底泥咁

可能個個都vvd同馬隊

Ea出埋Davids就好 到時可以seedorf davids古列 三隻中場無限氣咁跑

Ali

buta對過好多次
真心冇咩特別
細粒又冇sm一撞即跌

上集平均14w

今集第一次11w，第二次7w
而家第三次打13g 8w，
係我問題定點戰績波動咁大

Yes

隻rio用落幾勁
識ai截波又夠快又有身位
拍緊pk 有個大對比

前幾日吹到lenglet=rio

打晒先講

幾時出potm

又真係唔差得遠嘅

防守掂唔掂？

如果Kante係10分，佢又幾多分？

pac慢9點
分別已經算大

我兩隻硬吹 焗用

歐霸torreira 幾時入好？係未都係等black Friday入
阿狗想入隻黎儲

Lenglet之前都比人吹到廢過地底泥，完全唔覺pk勁過佢

刷任用ederson 廢到仆街wo

7-8 睇stat好撚勁
落到場又係第二回事

rio腳長啲又快啲點會差唔遠

otamendi成日咩掣都冇㩒都吹12碼 on9大家唔好換rio 唔想對到佢

係差速度囉
守陣地差唔多

有無試過界外球bug? 扔極都扔唔到 條友行出行入咁

上星期得7 w打到我呆左

我玩心理 我會專登企一邊
大部份人會射另一邊
如果射中間 有時候你撲另一邊個時隻腳會檔到

米列圖仲勁過lenglet
用左幾場即賣

其實龍真係好主觀
Alison ederson 都用過，覺得ederson神救多啲

宜加用areola 都覺得好勁

前晚中UCL Neymar

到lenglet變地底泥

thanks

要有定心理準備

杜奧巴真心幾勁 球球都入

WHO

無計 越出越多勁cb
上個月啲meta 相比之下就廢左

巴打食咩CHEM? ENGINE?

其實icon CB最勁就係馬甸尼 RIO......

未贏過今集好難last min揀方向，一早揀定俾人撲晒

militao係唔係而家西甲最勁cb?

Blanc 都好似唔差

食hunter 鳩爆

blanc勁過rio?

記得用右菇較定個⭕️

廢過

Nif計 最勁應該華拉尼
Rttf未對過唔知

咩黎，未聽過

未射前揀中間 撳咗射再左右郁

mane 打st 都好勁？？

睇boras啲片

扔極都扔唔到 點解決

有d 咁既事?!
試下先

屌你老mo斷線

做乜9

佢自動轉完人就卡撚咗 點算 等對面走？

大哥 唔好成日話ea做9自己
係要承認下自己技不如人 唔啱玩fifa 反應慢 心急有咩問題
我地長期20w以上果的就ea個個禮拜唔做9我地？

你贏緊咪等佢走囉

條仆街實唔走

呢個星期wl贏一場 就劇本一場
儲錢買左隻包皮換左巴哥就劇本到仆街
我包皮巴哥㩒住黎狂射人地無論咩龍都會救晒 空門撞柱
跟住人地一個反擊就入波 一係就龍門清波清左去人地到單刀 我真係唔撚明 Dllmch EA

第1年玩wl 個個week都14-17wins

換人？

pm佢叫佢走啦
你贏緊走場 佢都係當冇打過

換晒

咁stop試下

算啦，個個都覺得自己最勁，輸只係中鉛，比ea做，人地揸icon土豪屈隊
如果打比賽用season fix隊佢地會覺得世界賽無人夠佢地打

P咗佢唔鬼應我 真係on99 ea

Stop完都係卡

巴打講到咁直 叫大家情何以堪

對家輸咗緊係想冇打過

如果唔禁制係咪會當掛機走場？

Rio

我有朋友今年先第一年玩
一開始8w 睇lui 同boars的gameplay
宜家已經輕鬆14w

呢個game係有script既 但未去到全部野唔關自己事掛

我400k隊打贏icon 只係窮撚買唔起野

搵條橡筋箍住隻掣大家鬥等啦

中鉛真係好on9
呢個時候根本鬥卡勁

連續打兩場對面個防守深度較到1格 真係打到人都癲

我覺得面對自己弱點 問題 跟住自己做改善 唔係好的咩
我之前都係14w部隊 睇下人打研究下自己問題 又真係打好好左
總好過自欺欺人啦

400k算係咁啦
我唔計untrade隊波得100k

惟有係咁 36 分鐘了補到

唔係課嚟做咩
奴嚟做咩

其實我都覺得自己需要Rio多d 但作為利狗 有謝4唔換仲要換Rio真係講唔過自己

sam gor有人挑你機

一場就算啦

垃圾ea

笑撚死

呢個就真既，其他時候你有料要贏既都會贏

緊係揀有愛個張
baby rio呢d好快會被取代

其實我都試過，不過對面果斷走咗

一齊謝4啦 到時一齊圍爐怨佢廢

想問打sb, 我贏到三比零，有咩方法hold住個波拖到時間到

上年經驗blanc唔會差過任何一隻icon cb

wl 條友應該唔會 鬥磨囉屌

可以實測最多補幾耐

上年moment blanc我都玩過同對過
prime rio係勁啲

wl嚟

留名睇踢兩個鍾

諗緊張謝4食咩chem好

屌喇星 條友終於肯走

屌我用gattuso打cm打3場2g2goal

打2場*

對手唔勁啫 我只係打夠14w就放假架啦

其實真 成日話ea做你 但實有試過幫你做對面
但啲人淨係話ea做你 無視ea幫你個啲
WL勝場好大程度反映你實力去到邊

屌如果有朗癲沙維puyol小白我換左了

自己有幾多斤兩自己知啦
個個都曾經中鉛
遊戲體驗差
屌緊呢樣野
呻兩句都要護航

各位巴打 加度素幾勁 好似baby係最勁
遲下試下打純防中

E家刷story Politano岩哂

放棄啦不如

一場中3次柱 sorry囉

第一場 最怕同大陸人玩

場場都溜冰

我上次等左成粒鐘都冇走條友

Otw scream Rttf 三個event一張特別卡都冇中過
準備好挑戰全年唔中

其實比trait有leadership既人做隊長係咪會順啲 定無分別

打st
Son定文尼好d?

大陸名個啲隊隊都爆機隊就算對面食埋鉛 隻油雞古列真朗都係擋唔住

加時比我追返3-3走場係咩玩法？
驚輸？浪費大家時間

ota係咪廢過varane好多？

想問呢個情況對方係計輸？

Agger上兩個week 都22
今個week 18

其實走場計唔計一場？唔計咁咪好著數？

下我用佢搭pk都算勁

計你贏?

你話呢

Box to box 就engine

我覺得ota好撚勁
手控跑得快 有身位 仲有ai blocking

不過呢個好廢 炒佢3:0

呢個都想知，有啲trait 好似無乜用咁

week2 gold objective,用德國球員助攻2球係75 PAS定PAC

做唔做gueye好

計對面輸兼扣場，但你都唔計贏，但唔扣場

咁點解佢加時比我追返3-3要走？
損人不利己佢又未必一定輸

加歷查值唔值baby up 上mid 成500k

係咪buff 左頭槌 我今日起碼輸左4/5球頭

求高手指教啲trait specialities有咩分別有咩用

損人不利己

岩用可以做既

普金都勁

Ben yedder真係好難link

ota快搭pk模組大就好夾

如果我rio快係咪搭varane好啲 varane好似大份啲

No la
等allan轉會巴黎

有包皮/法國icon就輕鬆

加歷查？

用佢唔會連Ben yedder掛

加連查

得番3場
而家10w

我諗住451 lm用屁馬又得mane又得

有無謝4用家食咩chem最好

Cls 打一場一粒鐘

咁樣執好唔好
rttf thomas定wass好 有無食評

最新風向rio 定布查

抽pack

base gk icon pack 不了

我正式宣布 唔抽pack都係懦fu

yes 本身2:1緊

唔係太多人對列文有愛

我150k都打贏啦 用150k隊上星期第一次打都有17win

有冇base icon pack警世圖

忍撚夠呢隻垃圾game 決定做icon pack 中垃圾即賣coins棄驚

好似冇人中gk

Gattuso

支持

有人中yashin但gk都唔多比你中

唔撚意外 呢個po個撚個都ea打手
人地鬼佬不停警世

鬥少
我20k刷obj陣

走之前教埋點賣 益下街坊

平行時空
中兩次美斯又得
中大哨中油雞又得

連續幾場上半場踢得好順 下半場就食左豬油咁
食屎狗ea

engine

正野
all time英超神射手

玩緊唔同game可以點姐

我執到隻500k算係咁

成日話唔到好野，點解隊squad咁勁，又rttf dembele, alba, partey, ucl varane, grizzy

你就好啦87rating

我今集仲未中過一張過100k

76 pac icon 見者傷心 聽者流淚

2*sm

你係有運仔架喎

我都未中過 可以賴冇貨既

Tick果啲先係有
儲錢同課金買
無tick果啲仲儲緊錢

ea死左ser？
我2g2w搵唔到對手

超級球星

今日打dr見到有人用baby moore
仲慘

呃自己 我用緊rio 我用緊rio....

早十幾年佢聽到你咁講你會俾人抬出場

第一次wl暫時14g9w
但好撚攰諗住打夠14w算
下星期都唔想打，點解你地咁好精力個個星期打

ea都係想我奴少d
我都接受呢個好意嘅

我都係抱住呢個心態去繼續打睇下自己廢到咩水平
練心理質素呀屌

我打左29場先得11w

好過以前40場

有啲做得太明顯
我射幾腳禁住屌都中3次柱
佢鳩射都2shot2goal
你都咪話唔忟

打多d就勁

加歷查幾時出icon

等緊xavi

睇Boars d gameplay真係好smooth, 學到佢一成都好了

重新開機

奴mbabu sb奴到想死咁濟

以為有我

見個個抽icon pack搞到手郁郁

差一張 做緊任 唔中油雞告魯夫真朗比利我都即棄

咁你棄定都得

唔奴lu
享受weekend

三揀一買邊個好？有冇食評

要中呢堆應該十分一機會都冇

快

有無巴打係完全唔玩skill move

抽啦還掂都無隻想要
你唔係利唔係轟唔係蝗都無咩岩換

我完全唔識玩sm 一用就好似手腳唔協調咁

blanc

可以唔玩
但係都要識防
要識防就要學
所以最後都係會用

同我上星期一樣我而家5g1w

9場4 開局差到

有 死守等最後一刻先攻 啱啱完呢場2:3

中眉彈出然後隻達仔自己手鎚打入網
即刻rage quit

18g12w
D達史場場擋子彈咁
玩到燥

上集小白move玩慣左玩壞手
搞到今集唔多識扭打下onetwo 算

2場贏1的我 攰了

鉛到已經唔知係唔係玩緊足球game
睇邊 邊冇耐性先

有冇人用過scream alli 同 明奴 踢 box to box
有冇食評？

我都係個腦會load唔到應該點撳

搵踎到人

我明奴打st alli打 cdm
爽用中
明奴應該係英超最好前鋒 好控好射 夠體能
Scream alli夠腳長截波 後上都得

屌，我又屎達佢又屎達點解佢咁撚勁

我唔識sm完全攻唔到

ps 有無人收coin 呀？
有420萬

只可以話技術問題

想請教巴打們 wl 要win幾多場 先會有返2000分

11

11場

射親佢都救到

場場達史 射極都唔入
遠射未試過入到佢

其實真係咁多人用sm咩
我見唔唔多喎
sam哥可唔可以教路

屌 剛剛上網睇話兩單墜樓手足都係哨兵

人地3射3中應該都空哂先射？

點解斷線問題嚴重左咁多？
15場斷2場
好彩兩場都輸緊

烏龍球icon 咪玩啦

THX 幾位巴打

真係再勸多次大家
唔好入一球就喺度full replay

留名睇佢中

Sam gor做乜改左名

個個都話棄
有邊個真係棄

因為gakki

我覺得vvd>>>rio>varane>>ota
其實都係睇自己用落慣唔慣

打st唔會哂左scream 明奴？

哨牙都清算到？？？

呢個真

避免再有哨兵手足被暗殺既建議

我中學果陣佢岩岩出道，果期都好迷佢
好似話佢黎緊一年都唔拍劇住

達史即係邊隻？

老女人

用下fake shot ball roll drag back夠14勝架啦
呢3個我覺得最緊要

依3招用得熟夠elite

唔記得不推

之前一直鍾意石原里美多啲，睇完逃恥之後轉投左結衣黨

作為利狗 見到vvd拍rio真係好撚嘔心

Baby版試下唔好當佢係曼，係列斯聯會唔會順眼d

scream 卡過埋呢個wl 會唔會大跌

仆街冇不推文，自隊一打

用緊隻scream明奴打cdm好似平平無奇有d浪貴咁 係咪上返cam會好d

除左呢隻仲有冇gk係特別勁？

雲達沙

點解個個都用/問 scream 明奴 打cdm

那個了唷

歡迎